性侵1歲半繼子致死還炫耀 狼父遭20獄友輪暴

巴西有一名武術教練，3年前涉嫌性侵自己才18個月大的繼子致死，遭到當地警方逮捕並入獄服刑。不料他非但沒為自己的犯行懺悔，反而還大肆炫耀，引來獄友們的不爽，決定動用私刑好好教訓他。獄友們「以暴制暴」，輪番痛毆並性侵他，讓他的後門受傷嚴重，褲子還沾滿血跡，要讓他好好記住。

根據《The DAILY SCROLLS》報導，這名武術教練名叫夏維爾(Daryell Dickson Meneses Xavier)，3年前涉嫌對年僅18個月大的繼子虐待致死。當時他向外界供稱，繼子是在玩耍時不慎跌倒，送醫急救後因為傷勢過重而在2天後死亡。當地警方得知後介入調查，卻發現案情並不單純。

警方調查發現，小男童身上有多處傷痕，幾乎都是閉鎖性傷口；更讓警方訝異的是，男童的肛門還有嚴重的撕裂傷。經過法醫驗屍結果出爐，員警認為夏維爾涉嫌虐待繼子致死，立刻將他逮捕並且拘禁。

夏維爾被關之後，不但未見反悔之意，甚至還到處炫耀，獄友們聽到之後非常生氣，決定給他一個教訓。約莫有20名獄友聯合起來，不但圍毆夏維爾，甚至還輪暴他，讓他感受繼子生前的恐懼。

夏維爾全身受創，尤其是肛門受到嚴重的撕裂傷，幾乎是血肉模糊，他所穿的白色短褲，幾乎布滿了血跡和髒汙，事後被送到醫院急救和縫合傷口。另外還有消息指出，夏維爾在經過治療後被送回監獄，又被獄友們輪番施暴和性侵。

單新聞好耐啦

Old news is so

Daryl Dixon

睇字都覺得痛

條褲屎色

*--->🌻

又回帶做乜撚野呀
仲以為坐左時光機

xavi